[民間記者會入] 新五大訴求

拗咁耐五大定六大，宜家統一叫返五大訴求啦！

1. 撤回反蒙面法，並承諾禁用緊急法
2. 撤銷暴動定性
3. 解散及重組警隊，並成立獨立調查委員會，徹查警隊
4. 撤銷所有反送中示威者控罪
5. 以行政命令解散立法會，並立即實行雙普選

手足再幫手執吓

推

1/n!!!!

push

高官唔落台一日都係佢話事

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

支持